［叫春］緣份呢啲野真係好難捉摸

無撚用

屌你

換個角度諗 你同你師姐嘅回憶會keep住係最尾好嘅一刻
至於後面個個你唔要唔好呻無女就得

朋友可以做一世 唔差既

師姐果個真係唔錯既回憶，依家間中都會傾下心事

其實我有個一齊左好多年既女朋友
唔想因爲揀錯而搞到3個人都唔開心，所以冇同人講過

咁直接派好人卡比人

第二個女仔都成日咁話我

佢第二日都唔記得咗件事 好似係

咪呃自己啦

巴打一定好靚仔

180中上男神樣

打撚死你

高都夠做啦

屌你 你話好朋友啊 記得都扮唔記得啦

其實好多時 個女仔都係等你開口
真係爭你一句就一齊到

咁點睇跡象
我追既女仔拖左歌年先唔聯絡
由sem 1 追到sem 5
Ps A0

你feel到個女仔同你一齊好開心 怕怕地羞
你搵佢 佢唔會已讀不回或者hea覆你
你約佢單獨食飯 佢肯
咁已經好大機會ok
追女仔其實3個月都ok 拖太耐個女仔會以為你冇心or自動fdzone你

你sem1追到sem5…
好有毅力……

專一

唔該哂你啊
其實岩岩識佢頭幾個月
好似係不停flirt咁 仲一齊去過溜冰
可惜份人怕羞